---
layout: post
title: "... en er wordt weer gebouwd"
date: 2012-08-12 00:08:14 +0200
tags: [horst]
---
Het is inmiddels alweer een week na de bouwvakvakantie en ook in Horst is men hard aan het werk. We zijn er afgelopen dinsdag langsgereden en het lijkt erop dat deze week het metselwerk aan de beurt was. De voor- en achterkant zijn zo'n beetje klaar, de punt van de zijgevel zal inmiddels ook wel af zijn.

De hypotheek is ook geregeld en op 4 september gaan we de akte tekenen, dan hebben we dus ook daadwerkelijk iets gekocht! Heeft maar 3 maanden gekost...
